
Весь мир в глазах и улыбках детей,
Детский плач — дождь бежит по воде
Солнечный парк, а через реку эстакада.
Новый день, что он принесет нам завтра?
Весь мир в глазах и улыбках детей,
Детский плач — дождь бежит по воде
Солнечный парк, а через реку эстакада.
Новый день, что он принесет нам завтра?
Даты летят куда-то, вчера сидел за партой,
Теперь до школы буду провожать младшего брата
Станции цепляя взглядом в окнах поездов
Льется слеза заката, слышу далёкий зов
Стихи и ладен, души баллада,
Звезды в космосе, дети торопятся стать взрослыми,
Но вырастая думают: «Не поздно ли?
Как далеко долина солнечного острова?»
Тяжело вздыхая о минувших днях,
Жизнь не одна, но продолжаем вспоминать те дни,
Когда печаль ложилась спать,
Огонь не обжигал меня, мог хоть весь день играть.
Песочницы стали домами, а дома Москвой,
Уличный пейзаж навеян временной тоской
В ритме города, в свете ночных проекций
Ноги несут меня вперед, но в детство манит сердце.
Весь мир в глазах и улыбках детей,
Детский плач — дождь бежит по воде
Солнечный парк, а через реку эстакада
Новый день, что он принесет нам завтра?
Весь мир в глазах и улыбках детей,
Детский плач — дождь бежит по воде
Солнечный парк, а через реку эстакада
Новый день, что он принесет нам завтра?
Где же ты детство, вернись, я скучаю,
Воспоминания при мне пестрят мелочами,
Как нам кричали мамы в окна звали обедать,
Как сыновья срывали пломбы, забив на запреты.
Вредных советов нахватавшись в тайне от старших,
Мы убегали с каждым днем все дальше и дальше,
Строили башни из песка, звезды падали под ноги,
Ээййй!, как магнитом тянет на подвиги.
Хроники наших похождений на крыши и стройки,
Там самый строгий сторож в городе, самый высокий.
Подъемный кран, айда на самый край
«Ты что, парень, струсил, а?» — сказал что друган.
Будут ругать, будут пугать домашним арестом,
Мы словно пули вылетали во двор из подъезда,
Будто по рельсам поезда, скользя по перилам,
В новый день и каждый верил, что будет счастливым!
